子華狗明年賀歲片上映時，大家要劇透哂劇情加對白，與偽君子勢不兩立！！！

子華狗明年賀歲片上映時，大家要劇透哂劇情加對白，與偽君子勢不兩立！！！

向中立說不，向沈默說不！！！

支持

賀歲片唔會有劇情，都無機會劇透

留名等睇到時劇透俾人屌到仆街

你句slogan同政府slogan一樣咁柒

子華配柒 slogan，將就下

g持